有冇人睇左 古巨基 同 森美 套 ❬亂世兄弟旅行團❭ ☺

新宿睇樓 100萬港幣細單位

其實外國人點喺嗰邊買樓？

佢地聞到好臭個廁所個size同旅館嗰d差唔多喎

日本好興呢隻一式過既廁所
起碼都算乾淨

係囉，去嗰邊住過既旅館都係依隻，見到就諗起

點解會咁臭? 係咪太耐冇人住

記得d沖水掣有大細，一般家居式係咪都有㗎

其實就算你有100萬唔識溝通都冇用啦，仲要搵到份工夠供先掂喎

係香港100萬應該連買樓入場券都冇

香港有日本地產舖

幾好睇
好睇過森美旅行團

個utube channel係咪你真人開㗎

其實佢有冇介紹過其他地方，係咪應該叫東瀛旅行團先岩

會繼續睇囉btw

聽講會去sm旅館🤤

不如佢介紹吓依d咪仲好

水道舊 所以臭
大小沖廁 係 除左幾十年前既屎坑先無
外國人點買 1）full pay 2)係度番神工，有神簽證（永久居住）先有機會借錢
100萬黎講呢d單位算貴 大阪市內呢種單位 50萬都有

乜andy哥都會搵到我既po㗎

我都有睇過你d片，上排結左婚？

係 睇左古sir新片未？

未吖 最近好忙

哇你出名啦，連佢都走過去同你地拍節目

而家先知古巨基唔識日文

點解你覺得古巨基識日文